楊明係手足嚟，要保護手足，唔好串咁盡

佢都係聽到制裁嘅消息
一下開心得制飲多咗幾杯啫
大家記得要保護手足

咁娛記mode 之前同咩人飲到咁醉？女朋友知唔知佢同咩人飲野？

支持手足 佢判刑入冊果日必定會去法院送佢車

手足我撑你

拿 佢醒啦
拒絕呼氣即係同公安對抗
即係抗爭啦
一聽到制裁就拿拿林做野割蓆
世界仔

去佢鋪頭留個言支持下先啦